有冇巴絲仲用緊日系手機？

依家用緊sh01g 都用咗段時間 想換手機
睇中咗部softbank xx3
有冇巴打用緊？okay嗎
定還是等夏季機再出呢？

Sony掂唔掂

sony 有朋友相機中過伏 不了

用緊F02G

502sh
等夏季，希望有crystal類機出…

f-01f
用到舊電神神地

xx3個價由上年到而加都無跌過
係就等埋今年啦

好 因為睇中佢隻藍色

等緊nuans neo reloaded 好撚靚

諗過喺淘寶買部二手玩吓

之前用LGV31
我諗算半日系掛

重用緊sharp 403sh .

我都用緊sh01g
咁啱都想換機但冇咩心水
pixel又未有行貨又貴，買唔落手

我都鍾意呢部
但係要買幾塊殼比佢都幾甘

用緊sharp crystal
雖然個樣係幾靚 但好廢

同埋應該唔會有港行 水貨d價

而家仲有冇日系摺機

musashi

sh01g
前幾日壞鏡頭....focus唔到
feel到有野卡住
宜家唔知買邊部好